【TVB收視連番報捷，戰士們請努力】今日洗版精選 - "人字牌救心" 唔好亂食 (26 Feb)

【永久抵制精選@26 Feb 2020】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

人字牌救心

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

Template: 仲信收視調查？本人早已放棄TVB節目，改為收看ViuTV、開電視節目，請盡快改變推廣策略，以免被香港人重點永久抵制

推

ys mum

算啦 ViuTV呢期又咪只係食緊hmvod…
尤其係個sexy central，
愛奇藝有份注資拍㗎

Pish

你知唔知TVB點解呢期收視高咗3成？？
就係因為澳門觀眾大力捧場！
澳門三綫收視達21點或以上，
香港呢？
《大醬園》29.5（澳門21）
《黃金有罪》結局篇 30.4（澳門21.7）
《開心速遞》31.1（澳門21.8）
正常情況下，香港29-31點收視大概等於澳門19-19.5點，
但係而家去到成21點，
唔話澳門有咁多捧場客話咩嘢？？

tui

八點幾九點呢個時間出fit晒，好過十點

TVB要多謝連登有班垃圾推咗幾百個post

已做，大家一齊做

831

push

a

聽晚任務
[tvb戰線]手足同我拉爆呢個po

推！

大家要堅持呀

任務已做，繼續留意CCTVB有乜廣告。

pus

呢個藥要都去日本買

做完任務記得推

支持

Push

打咗禍港大老虎TVB先

做完睇ViuTV

其實好難阻止到佢哋...
要ViuTV, 開電視同時段爭氣啲

我都有幫手拉

班垃圾撚有尊嚴

全部受薪 任屌唔嬲 同五毛一樣

愈嚟愈多廣告

屌你老母廣告商，全部死全家

手足快幫拖。第一步 嬲曬佢啲新Post先

P

p

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

每日都要追擊fake news cctvb